{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057277",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 고래이야기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約時の注意事項としては、雨天や強風時には屋外バーベキュー場の使用が難しく、客室内では電気グリルを使用することができます。 最大人数を超えると利用できず、現場での入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 ペットと一緒に入室することは不可能であり、未成年者は保護者と一緒に利用してください。 施設や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますので、ご注意ください。 什器を破損した場合、実購入価格を基準に弁償が必要な場合があるので注意が必要です。客室内では喫煙が禁止され、魚や肉などを直火で焼くことは許されません。 101号、201号、301号は雨天や強風時にはバーベキューができず、1階の海辺の横では電気グリルを使用してバーベキューを楽しむことができます。 入室利用の際にはIPTV/WiFiが利用でき、客室でインターネットを便利に利用できます。 炭火バーベキューができる屋外バーベキュー場もありますし、炭火バーベキューを利用するためには30分前にお知らせください。使用費用は20,000ウォンです。 朝食は不可能で、駐車は可能です。 周辺の観光地としては厚浦里海水浴場、コレブル海水浴場、百年のお客様チャギヤ(南西方)撮影地、ソンリュ窟、厚浦港、白岩温泉、望洋亭、蔚珍エキスポ公園などがあります。 これらすべての距離は自動車基準で表記されたものです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "雨天や強風時にバーベキューはできますか？",
            "answer": "雨天や強風時には屋外バーベキュー場の使用が難しく、客室内では電気グリルを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると利用できない場合があるのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると利用できず、現場での入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に利用してください。"
        },
        {
            "question": "施設や周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "什器を破損した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "什器を破損した場合、実購入価格を基準に弁償が必要な場合がありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されており、魚や肉などを直火で焼くことも許されません。"
        },
        {
            "question": "どの部屋でバーベキューができますか？",
            "answer": "101号、201号、301号は雨天や強風時にはバーベキューができず、1階の海辺の横では電気グリルを使用してバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、入室利用の際にはIPTV/WiFiが利用でき、客室でインターネットを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキュー場で炭火バーベキューを利用するための手続きはありますか？",
            "answer": "炭火バーベキューができる屋外バーベキュー場もありますし、炭火バーベキューを利用するためには30分前にお知らせください。使用費用は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、朝食の提供はございません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては厚浦里海水浴場、コレブル海水浴場、百年のお客様チャギヤ(南西方)撮影地、ソンリュ窟、厚浦港、白岩温泉、望洋亭、蔚珍エキスポ公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "距離の単位は何ですか？",
            "answer": "これらすべての距離は自動車基準で表記されたものです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 689
    }
}